好煩，我講左唔好再捉我右

個個post都見到，煩完未

咁點解唔打“咗”？